電子書下載平台

想問下有咩電子書download 平台？

淨係識z library同gen library

尤其係中文書

好讀，繁中經典書為主

仲有冇其他平台？想揾本 李天命的思考藝術黎睇下

識英文淨係睇你講個網乜書都有
自從知道呢個網就冇睇過中文書

Amazon 買